安全感

女人成日都話要安全感 到底安全感係指咩
做咩先可以俾到安全感

最好24小時喺佢身邊

經常係身邊都話無安全感又點算？

咩icon都轉曬做合照

講黎講去都係女人想係男人身上得到d乜，而佢地唔會諗自己要付出d乜

24小時都比哂佢 都仲可以話無安全感